人民日報--過春節的人都是中國人

過春天的人都是中國人

有眼耳口鼻都係中國人